[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (8)

新 post，繼續等表白

又一星期

留名

又黎...

呢個男真係收皮啦

抵啦

玩成晚

我地分左手啦

好波!

Binc

俾個機會大家，講到好撚偉大咁

由頭到尾我都覺得條女好正常，都唔知點解大哥要屌條女

初頭森美以為係條女衰....

死啦，仲叫緊人打，睇黎又要接埋d無聊電話

所以上星期聽到燥
森美勁歪理 話條女愛自己多d

屌，11:40 仲播歌

1）紀念日
2）親情
3）道歉

開邊樣

有冇試過冇人打

好似話會搵人扮打

molamola 今次

道歉拖有情緒病

仲傾緊劇本

mola mola

11:46
Molamola

搵到演員未?

美森我知你地有mon post，諗掂未？

道歉

瞓啦
又係同老婆道歉

屌

屌，又道歉，離婚啦

唉屌

屌 又係on9電話

叫糊了

屌，真係道歉

我要表白呀

劇本黎
又係脾氣大個啲

阿聰同老婆霎氣

冇人想聽你道歉呀阿叔

食埋啦，條佬燥底都算情緒病啦

森美: 一年你就呼呼喝喝?
老臨: 劇本係咁寫架喎

精神啲
臨時。。。。。。

Cashed

緊張到鬧人

Cut 線

好撚假wor大佬

收埋線

係咪本身斷線

笑死

老臨: 屌你, 我淨係收飯盒錢都要答咁多野

假到喊

是日劇本，完

痴撚線 一輪咀講完cut線

笑撚到

新 post 劉明

大哥，我知你有mon post

下星期專業少少，ok？

手都唔拖

佢老婆應該係大陸婆

條友讀稿咁款

啪呢

太假啦喂, 老作到咁

好心就寫好劇本, book定老臨, standby隨時冇電話啦

如果係要造假就暗戀啦 點會整到咁廢

平時無拖開，就係過馬路先想拖

同意

早少少寫定D劇本，OK?

張來問題?

生小朋友?

冇計, 上上個星期已經用咗個皇牌劇本

九唔撚答八

各位一齊寫個劇本，我下星期打上去

無答人問題.

咩問題.
溝通有問題

抓狂?

發巔呀!

應該係廢中娶支那婆

潛伏咗成年嘅劇本

算撚數啦 好撚悶啊

快啲打去搏下條友再柒啦

態度唔好'

着緊佢時講野會大聲, 慘..

貨車佬真係貨車佬

講野完全唔識表達

56分都唔打電話

夠鐘喇
打唔打架？

btw 又冇暗戀

又係老公老婆, 離婚啦

有d覺得佢老婆有偷食

阿詩

老婆一句 i love u，完

屌你呢D似有不和咩

條女講野個態度都閪閪地咁

男女對話

1）5句up
2）5句under

老公靚仔

同契家佬扑緊野喎

靚仔

喂點呀靚仔

條仔死哂狗.

好無聊

個老婆又無野喎

撚狗咁撚

弱智仔？

屌 做戲做到出面

屌, 兩個老臨都好唔專業

死魚咁款

一黎就點呀靚仔
呢個老婆床上面肯定好好玩...

問多次.,

我愛你呀老婆

假到仆街

都俾人屌開，都化晒，緊係無野

冇飯盒呀

老婆聽落性格都幾爽朗

好撚是但咁

完

無聊

可能街市賣菜婆黎

老婆好正常 個佬講到好大鑊咁

賣菜婆都可以係床上面好好玩...
只係唔啱我地口味姐....

推定個post上黎先

A：1140前有電話
B：1140後有電話
————————
A：男搵女
B：女搵男
C：其他
————————
A：表白
B：道歉
C：紀念日
D：親情
E：其他
————————
A：成功
B：失敗

AAE（箍煲）B

仆街斷頭關

BAEA

BBCA

又搵臨記了

好彩上星期冇聽

恭喜你時運高

其實而家係咪都唔預有人打上去? 穫穫都1130先叫人打電話

每次回帶都剪到靚一靚

C後面點樣接失敗

有了

斷埋二關了

咁快開case今次應該係真

公司暗戀

終於有個正常Case了, 好似

終於有表白

奇蹟呀
有表白

又暗戀同事 而家D人咁鍾意搵黎搞

要擺個人聽電話架嘛 唔通朝早9點開始坐定定等咩

唔同部門要點溝

似悶撚一個

交流好似唔多，炒左7成

出黎做野同事日對夜對最多

條佬叫咩名???

TOM

成功@2.2倍
失敗@1.8倍

第一步既接觸已經好困難

終於

下個街口即踢落車

咁有自信

有機

屌身高運動型好易中者

身高優勢
又運動型,

似MARCO .,黑黑實實.

運動型毒撚

佢有得車佢放工都多接觸左

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

主動約

有一齊攞假買鞋, 其實都叫糊啦

當你司機咋on9

一齊買鞋

運輸兵

一定掂多數仆街喎

兵黎ja

屌好撚煩呀 樓上唔好再post圖啦
Old news is so...
好阻錠呀D圖

森美咁有自信
小心燈死人

等咗成兩個月終於有暗戀

我當你朋友

唔岩

買波鞋，男人黎

男人黎

係囉會唔會燈死左

買定離手

應該不了！

咁口嚮 衰左咪

完全聽得出唔係做媒既時候 森美佢地興奮好多

森美小儀咁講女仔，打到過去男人聲

我覺得不行

又得返幾分鐘

好毒

顧屋企既男仔 即去廣告

唔去廣告啦？

打啦，仆街

得返5分鐘咋wor 係咪仲要播廣告？

會唔會已經有仔

咩料呀條女

準備開始

夾埋架同條仔?

ＡＭＹ呀！

好細個喎

下

掂啦掂啦

唔知

馮生

佢好似唔意外

有就有啦
有掛

唔知有無拍拖。？

咩呀靚妹。

有掛

似係

有機wo

十成了

amy

成日車人走

得米了

準備開始

成日車你走。

運輸業架佢？

佢叫馮生？

似聽緊

濕哂咁

可能好多條仔車佢

米己成灶了

一喂已經濕晒

錯名?

今日個電話好似正常返...

book定房啦

肛肛好

感覺剛剛好？

去廁所有便意。

無人。

應該得米啦

剛剛好

車震啦

肛交過

今晚有野扑了

頂你

頂你.......

今日咁意淫既，呀唔係，係

喂頂你。

笑得好勁

好sweet啊

好正今日

頂你！

條女好正

好正

頂得緊

頂你
好sweet

直播洞房啦

好豪邁

呢個「頂你」sweet到糖尿啦

頂得緊😂

有得洞房

條女好搞笑

濕哂 要頂

森美佢地好興奮

好撚sweet吖句頂你

條仔仲要問頂得緊唔緊

馮生好波

好sweet 呀

濕撚晒啦

喜歡一個人～

今集係近排最好聽

好sweet呀

今集個甜度爆標

竟然唔係播剛剛好

今晚有排頂

高汁

終於有次正常返

弓起啊馮生馮太啊

好嘢呀馮生，好sweet

互相頂撞

你個唔個剛剛好講咩...

知唔知*

互相頂撞😂

好sweet

Sweet到

好正啊

又有一pair

甜到漏

今晚有得慢慢頂啦

初初聽馮生講覺得機會唔大，淨係得車佢+睇鞋
但聽到馮太含春咁聽電話就知得
恭喜

屌呀 岩岩比人捉去開會 miss左
有冇backup

開頭amy 話有仔
仲以為馮生又做兵

聽落都覺得機會已經好大
其實咁打上電台表白係咪特別d
仲型過當面講

你要識講囉

有D人都係講到好柒

好耐冇聽 知唔知邊度有得重溫

lm

去903俾錢做會員

連續4日講森美旅行團, 改埋個節目名算啦

次次森美去拍片返嚟都係咁，講足幾日，講下其他嘢好過賣廣告啦

屌我都覺

無左3日爛gag王 幾撚唔開心

日日都有爛gag王喎。

但我只當廁所位，個人覺得呢part好撚悶

其實係主要係唔想再聽佢講森美旅行團

星期二三講到無左爛gag王呀 直接落識貨之人

爛gag王聽到好尷尬

好耐冇聽直播，呢個環節改咗時間？

星2345都冇左

串9森美

得返10分鐘識貨之人

聽日本聽到有啲辛苦

11半都未開始

又要寫劇本，搵老臨

聽到好餓

係咪取消左你知道唔知道

得返唔夠20分鐘都未開始

搭8喇

11:41，廣告，之後回帶，今日仲可以點拖呀

馮生扑左amy未

屌你仲要重播

嗰晚車震咗

得15分鐘仲要replay

今日又要假電話

無人打上黎？

Replay都播噤耐

今日七夕都冇人打嚟

經典劇本 >> 打嚟，道歉，冇人聽，完

終於聽電話

夠膽就唔好接電話，話無人打上黎

APP

12分鐘

又有表白了

表白

阿星

又表白

cut左頂你

男人定女人

又美容G

交友app

打到去男人聽

阿星 阿昇 阿sing
交友apps 祝你好運

咁有吉士相都未見

相都未見過?

三個幾月

條女：「我有男朋友」

完

冇樣邊隻呀

冇樣睇

幾勇

冇樣睇
Skout?

大哥咪撚玩啦

其實有相同冇相都差別唔大, 而家太多照騙

不如唔好自己吹水啦好嘛 無時間喇頂你

玩交友 app 既女就算唔係美容G，倫敦金G，都係收兵多

做乜9

9分鐘

我要聽人表白呀，屌你兩個響度吹水

做乜好似想拖時間咁嘅

唔夠時間問多d details野

「先生，你有無做開投資/美容？」

拖手

10秒

應該都得米啦
都去到咁

鬆開

其實我已經幫佢買咗好多PLAN

個個都有車

10秒, Bye

溝女真係要有車

兵仔

揸車睇星星

拖過已讀不回=RIP

已讀不回

我有老公架

molamola

美容雞confirmed

有仔呀

驚咗lu

淡左啦

無人聽@ 1賠1.8
有男友@ 1賠3

GG

唔幫襯 冇得拖手

應該GG啦……

兵

冇人聽 / 已有男友

Rip

拖完唔岩

咁奇怪
玩得交友APP識仔仲扮清純

無啦

我有仔架

收得皮

無啦屌

咪打啦

已讀不回，送死

有仔
有仔
有仔

打嚟自殺

收兵

仲要出埋去睇星星

直頭cut線

呢句真係可圈可點

MolaMola

女既係Les 既，當佢係兄弟

擺明無機會

又啱，可能條女係嬲佢冇問

你已經被接駁到..............
Cut 線

呢單CASE 50/50

收硬皮

仲打

cut線

打多次啦

玩撚猿

今次個假電話做得唔錯

兵大哥

係咪未訓醒先cut線

條女應該聽緊

擺明係cut 線啦

條仔同條女叫咩名???

院院
完

阿星, 宛宛

阮阮？

幾乎去留言既都係用smartone

個天都唔幫佢

依加啲囡咁蠱惑
玩交友APP識咗條仔仲同人單獨去荒山野嶺睇星都係收兵

條仔係咪傻架……

笑到pk

屌條仔成個ON9仔咁 講野疾下疾下 電話又疾下疾下 聽到好辛苦

連電話都收唔清,無啦

阿星: 劇本冇寫好難講呀

喺機場

笑到仆街

做乜鳩

屌，cut線啦

笑到出聲

完全聽唔到

好有星爺啲戲feel

表白都咁撚柒，點溝女呀

今次劇本用電話干擾呢招, 幾有新意

今日好撚滾水淥腳咁，零分重作

冇啦diu

好撚好笑

好似D人打上恐怖在線咁

識溝女唔洗用交友APP啦

基本都玩撚完
俾條囡攞咗個主動權lead住

堅持要自殺

下星期點剪

果句重中之重其實係膠中之膠
森美已經提左佢講原因

院院就係唔想做你女朋友呀

兩個都收皮啦

廢撚到

屌廢
Last一句講我真係好鍾意你好過啦

播cut線

淨剪 marco同大哥 D鳩up

你又啱喎，可能啊星只係一個毒撚

C3PO同R2-D2之間的動人感情故事

下星期播翻叫人唔好亂玩交友app

但無相睇都肯出嚟見呢點幾加分

可能院院睇到真人就諗緊點縮沙

有勇氣嘅毒撚

但又想做到唔係靠睇樣既衰人
所以照出黎食飯幾次又去睇星
點知阿星咁大膽想拖手
阮阮真心接受唔到佢個樣
之後就開始玩失蹤遠離

冇有錯 本身可能真係想試下

可能同時間比幾條友溝緊，根本唔夠時間，條仔又咁心急，next 下位

無人聽?

預咗冇人打電話去? 今日連叫人打電話都skip埋

越來越遲了

今朝笑鳩mayanne無身材

重播時間

11:42仲要回帶

等睇得5分鐘

Time management好差，以前西瓜年代，都試過搭九先開始你知道唔知道

臨時演員已經ready

劇本已準備

各位準備為今日嘅老臨評分

呢d都剪埋落去

頭先掛住講雞精

READY

真係好撚好笑

快啦屌幾點呀仲播片

頂~播C3PO

no time la , quick d la

唔係真係冇人呀

播咁長, 今日molamola

播咁耐歌痴線

一般 11:15就叫人打，而家..........

嘟 12點

88

真係冇人打

搭10都無

廣告

冇人打

同Marco鳩up都完場算啦

無人示愛
箍煲都無

9分鍾

準備破最快收皮記錄

終於有
示愛

演員go

嘩9分鐘點講

阿park

把聲又衰又係咁笑
都聽唔到佢講乜

笑夠未

佢D笑聲好煩

收皮啦on9仔
笑笑笑笑乜鳩

已經一齊 ?

笑撚到咁 一定係變態佬

條友哮喘?

屌 做乜鳩
打去check女朋友???

條友係弱撚智的??

On9 笑乜鳩

毒撚口敏

成日鳩笑

high左野??

Hi 大咗咁

戴綠帽啦 傻鳩

又一齊咗又表白，做嘜鳩

痴線仔

食撚屎啦

想試??

笑撚完未dllm

已經一齊就唔好打電話阻鳩住

笑乜鳩

diu 女朋友，仲打上去把撚

佢2個係咪庇護工場識

喂
我屌你老母呀

一齊咗3日, 祝你早日分手

成半年先黎開始認識

好想 車巴佢

屌，on9仔

算啦
本身都冇人打

半年喎

中唔中意佢哈哈哈

智障

冇人打上黎

講一兩句又笑
煩燃到

森美仲條友好打電話嚟

唔知點解覺得佢個feel好似田雞

邊撚個接架你老尾

弱撚智 笑笑笑笑乜鳩？

有D 似基佬

又浪費咗一個星期
屌你老母

有冇人話過你聽笑得好衰

小儀好波

笑得咁衰

你女朋友比我屌緊呀on9仔

笑撚完未呀on9仔

佢笑乜撚野姐到底....
笑笑笑，聽到就覺得火滾
笑你老母咩笑

男版張寶兒，係又笑唔係又笑

屌柒佢就啱喇

好猥瑣

小儀直線抽擊

痴左線

條友講乜鳩...

開始癲

啪咗嘢咁，語無倫次

食神入面個田雞打上去

希望條女講第二個男仔
呢條仔咁on9一早要飛左佢

係咪玩電話?

太無聊啦

笑撚完未?

cut佢線啦屌你老母

森美好波

feel到佢地想cup個聽眾線

一路屌閪一路聽電台係咩感覺

大哥屌鬼

收佢皮啦

森美屌鳩佢

都唔知笑乜鳩

條友係咪痴線？
完全浪費時間，
接線果個人做乜 9= =

好撚on9, 曬時間

好似gay聲

收佢線啦

Cut佢線啦

屌好撚on9

痴線佬

大哥好波

森美開始拖時間，垃圾

收佢線啦
好撚煩, 笑乜鳩, 弱智仔

岩啦
咪撚幫佢打

笑撚夠未呀

打上去啦 收工啦

係又笑，唔撚係又笑

完啦好嘛

聽MARCO9UP好撚過屌
聽到燥 成個弱智咁 痴撚線

笑撚夠未呀屌你老母

屌曬時間

咪撚打個電話呀森美

笑乜春，屌
仲有識唔識接電話，咁柒都接

做得好 咪撚幫佢打

做乜撚野啊

邊條柒頭接呢條柒頭電話架???

咪撚打比條女啦

收嗲啦仆街

下星期失戀再打來

笑乜撚野呀 講一個字笑一次

3日一齊 話自己唔係咁既人

抵撚死

嘻嘻嘻

嘩屌佢每一句都可以笑 係智障果隻笑

笑撚到扯哮 咳

好波！！！

屌，打嚟試自己女友，on99

半年係認識，一齊係3日

抵死，唔幫你打

下個星期失戀打黎,笑撚死

下星期再打黎

你知唔知道冇人想幫你

正wor

一定係ON9仔嚟

做得好

阿基定阿正接架呢條柒頭

弱智仔

唔係識左3日一齊 一齊左半年咩

難得禮拜五聽個智障

森美有睇留言

寧願今個禮拜冇

我懷疑條撚樣輕度弱智
做埋哂啲無聊野

抵啦 笑笑笑

聽到佢話識左3日就一齊左

我估今個星期都真係無人打來

今日好垃圾

條仔成個傻鳩咁
「我可能會失戀喎?」關人春事咩

唔打係正確，大哥好波

識咗3日就一齊，一齊咗半年

成個小學雞咁

好波，森美大哥

接嗰條友咩事

佢失戀咪好 下個星期打黎講返就得

係咪梁文禮扮架屌

唔打都好，如果條女知道條仔on9到咁真係即飛都似

同今日比，之前 D咩情緒病算好好多

咁可能真係冇人打電話GE

3日就一齊 mk仔？

D死人笑聲

唔知咩邏輯，你唔打黎電話就唔識同條女確定架咩

正皮係傻森美

求婚 箍煲都算
呢個正一on9仔

屌，難得星期五
聽個ON9仔係度係咁笑....

marco黑腳

改名啲垃圾韓狗名咩春阿park
又喺度鳩笑

起碼有故仔聽先
佢呢個d馬英九睇錶做乜春

退值

大哥有mon post

佢唔句句都鳩笑都仲好少少，最慘係條撚樣句句都笑到扯蝦咁

屌你老味我個禮拜五呀fuck

係咪gay 嫁？成個乸型咁

有無人識佢條女，快啲話佢知

每笑一下都好想一巴煎埋去

用幾分鐘對話可以令全世界討厭佢都係一種本事

平時唔會睇依個post
今日專登搵黎睇cm

我諗起食神田雞

笑到小儀忍唔到要串佢已經好好笑

希望條傻閪有上嚟睇到個post, 俾佢自己知道自己有幾戇鳩

都未試過聽到咁撚嬲

可以煩到咁

都唔知笑乜鳩 真係未見過人緊張係笑到咁

似足啲嚫仔係咁lur地要老母買玩具俾佢咁 唔買就死lur爛lur又要碌地又要跳樓咁

係咪玩電話

我係佢條女聽到就直頭飛埋佢啦
不過通常依啲人條女都係同一類人
一齊on9 當有趣

三條友一齊撚佢

希望一陣有表白

今日咁早

森美又mon po

做馬

有成半個中

四個星期得一個星期真，做三個星期馬

又要聽個傻鳩係到傻笑

森美你好

On9仔重溫

重溫哈哈哈哈哈哈

戇鳩仔有聲聽

好 今日又係佢打黎

今日會唔會到上星期個傻鳩失戀

戇鳩仔 : 我女朋友聽到我咁戇鳩飛咗我

大哥

仲要笑住講

今日終於早返叫人打電話

播2次歌

我都知我戇鳩架啦嘻嘻嘻

可以等35分再聽了

報時，之後再播

個廣告時間長到我都唔記得左自己聽緊早霸王

你知道唔知道 而家播廣告

呢個環節都差不多要摺

真係再播

播歌 - 廣告 - 播歌 - 廣告

其實我係咪聽緊音樂節目

真係摺左佢好過

成個節目摺鳩埋佢都得啦, 下星期應該日日街坊廚神extend

無臨記開工

應該又50分先開波

無人打 ？

music channel

好撚慘 連兩個禮拜都冇

打上黎又要俾人笑

女人 阿彭

囡囡

女

囡

Say Sorry
DLGH咩

say sorry

好，臨記嚟，完

尋人

尋親

呢個完全唔關事

幾時比返示愛我

友情定愛情的

SORRY囉

同冇見既朋友SaySorry
是咪打錯節目

尋人啟示

摺左佢算啦

又道歉咩料呀....

而家係歷史節目
可以摺左佢

屌唔聽又係say sorry

炒左個PA啦

可唔可以道歉加示愛

剩女無人要想搵人埋單？

不如話冇人打黎好

同ex say sorry係咩玩法
人地都飛撚咗你啦

食回頭草

返炒舊貨

咪係囉

條女可能les?

條仔話有老婆就好笑

港女格即現形 急急如律令

可能生埋B

預計最後都係打唔通，然後求求其其完咗佢就算

似啦似啦

劇本

同森美講「唔係老婆打嚟就唔好接入嚟喇」

分咗手就咪撚搞人啦死港女

條女閪撚到呢
飛得好啦

道歉定尋仇架條女

標準港女黎

半個鐘叫遲少少

打電話 say Sorry，變撚咗叫主持屌鳩個 ex，痴撚線

今集純港女發洩

講講下d閪態度出晒黎
呢d講野高音到就走音既女特別煩

似想搵人埋單

晒撚曬啲機會

條女好Bitchy

打黎話say sorry,之後不停屌鳩人

牌品唔好即係人品唔好呀

痴撚線港女

失你老母閪個聯咩

港女

咩呀, 我果時______咋嘛 (超高音)

聽完就知點解飛你啦

好港女

冇意冇意講撚到係個 ex有問題咁

條女唔知想點

條女肯定有D好大問題既野隱瞞
條女講既野好撚詭

做乜又有個男朋友

死港女 如果迪偉晨早鬧鳩佢啦
係森美先咁放縱d死港女

講左幾樣野都幫自己兜
遲幾耐又話唔記得喇 半個鐘到啦
同呢d女一齊真係煩9死

仲去廣告

希望打得通 想聽佢地嘈交

肯定係個啲自己遲就得，人地遲就唔得既人黎

條女say sorry唔成實發爛咋

係男人就屌9個八婆呀

好想聽個男仔反cup

迪奶塔羅牌屌人嗰 part真係好大快人心

死都要人理返佢接受返佢先得

會唔會好似之前嗰兩姐妹咁，反面收場

我覺得再大問題D

阿Sam, 打錯

tb?

普通⬆️⬆️⬆️文員

打錯

普通~~~(扯高音)~~~文員

對面女仔有聽節目

屌原來tb黎

dlgh 真係架
食屎啦

女女情侶

屌萬能插

把聲嬲到痴線...

屌你老母，sam=TB

屌仲以為係男人

she she

係咪第一次有sheshe

屌，BT

唔通阿sam有聽呢個節目

真係架~

屌真係

食撚屎啦死TB

今日 好無聊呀

又食返男人唔怪得架

但頭先話阿Sam有問佢同男朋友點
雙性戀？

都幾爆

聽到把聲都覺得佢港女

唔係啦 之前都有過sheshe嫁

This is lesbian

所以個TB咪嬲到癲

抵啦死TB

隔空喊話

人地鍾意返男人就同你絕交啦，臭西

把聲真係嬲到痴線咁

女人 VS 女人，真係好撚得人驚

萬能插蘇

仲要tb

TB始終都係妒忌男人有碌撚

兜圈 正呀
邊個揀架

有真棍，唔用假棒啦

其實個節目係咪摺得,次次都係d 垃圾電話
好耐先有一次表白

Sam做得好

唔好再喺人地身邊人既fb睇人地生活係點喇臭西

好明顯係知道條女失戀，之後走去問人同男朋友點
希望條女玩厭碌肉棒同佢繼續磨豆腐啦

可能真係無咩人打

十幾年前咩仲告白
接下d仆街電話大家笑下好過
最垃圾係夾定打上去個d

有時有咁爆的都幾過癮

又開始

又一星期了

死港女收皮啦

暗戀!!!啪啪啪!!!
示愛!!!啪啪啪!!!

阿sam磨緊豆腐唔得耐呀

Push

唔會打錯啦

其實真係似打錯

啱啱嗰首咩歌？

又一個星期了

林宥嘉 兜圈

一齊住

阿珍

今日早咗

唉，又冇表白

諗起之前一夜情hehe果個

又黎

屌一齊住

dllm 一齊住打上去做乜？講分手呀？閪女人

又同老公say sorry呀???

一齊住即係唔係表白啦

摺左佢

一齊住點示愛啊

無野好聽啦咁

屌又道歉

又道歉

又道歉。。收皮please

分手啦屌

屌又浪費我一個星期

九個月就同一同居

屌 cut撚左佢開個環節比Marco9up好過

屌，道歉

祝你地快啲分手

邊撚個接佢入黎

唔習慣嫁啦，分手啦屌你

冇特別野唔聽啦

改個環節名做"有人要道歉"啦屌

無人打黎嘛

似逼婚

男仔到左手仲要你咩

死垃圾我要聽表白啊
閪女人

真係炒左佢，我寧願佢無電話，都唔好接啲道歉，多謝老公個啲

我唔要道歉

形容得好正

求埋婚tim

求埋婚添屌你老母
道乜撚野歉啫

森美成日講到男人怪物咁

仲求撚埋婚

求埋婚 即係耍花槍囉

真係想炳你

唔洗聽啦

森美呢啲 咪就係製造咁多港女囉

森美想跣條女?

其實係無人打去，定係接線生問題
上星期又係咁

女仔道歉 條仔係咪好大碌

應該真係無人打去

可能等埋單

屌緊閪啦你條仔

迫婚

死八婆, 臭西........

分手啦，屌你老母

呢啲女應該係道歉完，又故態復萌個啲，隔一排又少左見又會爆嫁啦

其實真係好ON9 日見夜見自己唔識當面講架咩？
而家就chok撚哂聲
對住男朋友就閪聲
典型雙面港女

花姐

做DRAMMA?

屌你現場.

好惡

cut 佢線啦！

港女聲

一上身真係好撚八婆聲

改改改，改你老味
見少一陣就叫春
得一年幾個月貨仔
散左都唔可惜

一個禮拜見到一兩日咪算好

聽佢把聲好想大把大把車落去

真性情現身

笑完未？
諗起之前鳩笑果條on9仔

叫佢扮 佢走去喂呀～～

正常情侶一個禮拜都一兩日架啦,有咩分開左

有啲人要一個星期見七日

收皮啦依條女

你再出街我就jer都剪埋你

聽佢講嘢都feel到條囡係煩膠同八婆格

日日聽到咁既聲，緊係走啦

BB呀 今晚食咩 禮物呢～～
你愛唔愛我呀

冇哂私人空間

幾時娶我呀

所以結婚前真係要同居，睇下互相可唔可以日日對住先好結婚

朝朝起身用惡聲同男朋友講 起身屌閪啦

如果到時佢男友有時間同嗰個女仔加朋友出街食飯
但都無時間見佢 佢一定發癲

拍次拖都要斷六親拍嚟做乜撚，兩年貨仔差唔多㗎啦，下個更可愛

朝朝起身用惡聲話 D姐姐收幾多禮金，人地 D酒席，pre-wedding點搞...........

我啲姊妹個陣呢～～～

條仔係咪聽住架

陣間條仔講錯名

ming仔

條女幾正

叫床聲應該幾淫

好明顯聽緊

應該有聽

屌 一場鬧劇

屌 聽撚緊既

屌 又打上黎做戲

由細聽到大

大龍鳳

把聲好撚嘔心呀！！！！收聲啦

啊珍

執7左佢啦

屌你老母，做咩撚野，由一開始假到完場

平時

平時唔係咁

男人把聲咁似之前個on9仔既

cut嚟喺婚禮度播

把聲咁特別

鬧劇一場 又浪費左一個星期

拍拖道個歉都要話俾全世界知 ，仲要兩邊聽緊

死撚開啦屌你老母

屌，條仔扯撚哂咁，返屋企個老婆奴啦

算吧啦 有條刺做完場大龍鳳就會無事咩 on9

平時把聲唔係咁

又浪費咗一星期

條仔想搶住講 都唔知邊個打上去

一完左即刻變番八婆

今晚咪又再發脾氣

梗係啦，平時邊有呢隻語氣，梗係enjoy下先啦
平時俾人屌爆

呢D無聊野私人講啦 無人想知呀屌你老母

快d完啦,我唔撚想知呀

分左手咪以後唔會再煩住佢

噴水

每星期都等住聽，比依D仆街接入黎做咩鳩呀

唉屌，你條閪仔好撚廢呀

笑死
忍唔住噴笑

叫條女繼續發皮四

又浪費左一星期